歡迎非法入境者的民主黨加州、亞利桑那州及新墨西哥州建有邊境圍牆，支持共和黨的德州反而未建成？

NIMBY

拆左加州佢啦
反正咁撚大愛

唔緊要啦 都拆架啦

trump任內應該拆晒呢三個州

再運去德州起返

快, 平, 靚正

德州係trump上台前事先已經有2000km既邊境牆，加上德州同墨西哥邊界有多處都係有天然屏障

直情funnel 佢地去cali 啦

我支持拆咗加州

點解唔係最遲先起加州個到

拆加州 起係德州

加州冇河加上有錢

記得當年侵反對接收難民時俾人反對，侵就講好，送晒d難民去你個州道，跟住d人就支持反對接收難民

串得來又好波

Because Texas patriots hunt them down

有條河隔住使乜起牆

前幾年youtube 有條北歐片 , 喺街道訪民D 人, 問讚唔讚成北歐家庭接收難民.
個個都話好好好. 根住採訪者拎份表格出嚟,話登記願意接收難民. 個個即刻變港女西面掉頭走
呢D 仆街假偽善到呢

左膠係咁

你試吓叫張超雄 / 一眾社工填表, 叫佢屋企收留一個新移民

佢都會調頭走

州政府自己起埋佢

Taxes trespassing 已經可以shoot to kill , 尤其republican 嘅州特別注重地主土地權益，殺完非法入境者上法庭都聽無事。

咁公道d講句
唔通支持政府資助罕見病的藥費 自己又要捐錢比罕見病病人咩
不過左膠好似係連自己個洲接受難民都唔願意
要人地個洲接收

話人racist嗰班起得最快